「人人都是兵」 先踩線 後計劃 再行動 尾執生

1/10 計劃做勇武 火攻 水攻既手足 聽日同你既小隊去踩線，計劃定點發動進攻，逃生路線！！！去plan 定！！！

唔好到現場先諗係邊度發動第一波，第二波既攻勢！！！！

攻佢老母
不守不散
只進攻

打

佢

老

推

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

母

1/10 報大仇

白警麻煩個日sick leave
諗方法唔返工
唔好怪我地殺錯人

黑警你地係連大灣區都返唔到

你地既下場只有死

唔好問我地點解

係你地自己擺黎

你可以揀開槍射唔中人

點解下下要射手足個頭？

到你仔女比人殺既時候

你就明點解

我係你就立即收皮

推撚哂d黑警出黎

等我幫你清算佢

包庇佢地

你都有罪

那怕你係其他既組織

邊個搞鳩我地上下手足

你地下場只會係麻包袋

或者安息